你做乜咁驚我？

表白左但你話你都好鐘意我未玩夠，想繼續落去蒲落去識女
但我真係好鐘意你 點解你要拒絕我
果晚之後覆我覆得勁hea 不如你真係咪撚覆啦無人勉強你！
頂唔順
我依家決定以後都唔搵你yeah 898

打錯 應該係表白左 你話你都好鍾意我 但你未玩夠想繼續落去蒲

讓你愛上我要多久

佢淨係愛自己！

呢啲男人狗也不屌

獸